諗返起讀書個陣有個阿sir話

佢話
有三種人
一種就係勤力人
呢種人佢最like
特別係work hard play hard個d
讀書ok兼顧到學業之餘
又游水又踢波又朗誦又orchestra
第二種就係懶人
掛住玩放學着住校服上金雞打機
書又唔係點讀
借d意走堂踢波行街lunch又遲到
第三種人佢最憎
書又唔讀
又唔玩架喎
總之咩都提唔起興趣咁
乜都冇所謂咁
機唔打，運動唔玩，功課唔理
準時返學放學好似打咭咁
呢種人存在黎都唔知為乜

存在做乜？
出世又唔係佢話事

冇錯 我就係第三種人

第三種人真係中學無回憶
連中學最開心既時間都似返工咁款 第時返工點頂

都冇比較
冇話頂唔順嘅